睇份財政預算案，就知政府當香港基層係地底泥

國安黑警>商家佬>新移民>香港基層